(打工巴絲入)辭職勞資問題求救

小弟番一份工已過試用期
辭職需要一個月通知
但係有事急走唔做(仲有10日)
會點？ 罰錢？ 無錢收？

請10日no pay得唔得

我都唔知
我就係怕會做左20日
再比人扣10日
最後得番10日人工

佢批咪得 唔批咪唔得

不過一個月通知期內都唔係好expect要放假

扣大假先

唔得嘅意思係指？

如果no pay一定要得 咁洗乜1個月通知？

請十日病假

畀返代通知金囉 自己打上老勞問

要話自己係咩病先有十日病假紙

去睇唔同醫生，每個拎三兩日有幾難

睇一次$300 不如賠錢算

拎藥單話自己出去買，執埋執埋都有好多日走盞

通知期內咁樣即係玩野姐 樓主應該仲後生 無謂搞呢啲

除左同僱主傾，其他方法都係玩野

家庭問題, 公司咪可能放過你

你轉工既話就乖乖地比代通知金啦

咁快走人工都唔高得去邊啦 賠左佢咪算囉